[I/A] Pocket Morty

美國Adult Swim出嘅神級動畫Rick and Morty連登就比較少討論
因為publicity始終都唔好
簡單講就係用好有創意嘅手法去explore existential nihilism (存在虛無主義)
有興趣可以去 gomovies都search吓

講番隻game
Pocket Morty係模仿同諷刺pokemon嘅
遊戲入面rick會收集唔同種類嘅mortys去同其他dimensiom嘅rick對戰
單機版上年出
遊戲目標係打底所有其他dimensiom嘅rick同counsel
最後就係收集所有morty

至於multiplayer封測就喺今個月月頭出
android先有
詳情可以參考官方twitter

主流game玩悶咗建議一路睇動畫一路玩
好有趣

冇人有玩？

岩岩玩

2020 先玩 係咪太遲

爆咗 Campaign mode。 過程冇乜特別

玩 Multiplayer mode 好講究 items management, 點善用同製造 tools 去生存同基本策略。 唔想依賴 healing center 就要不斷思考

我依家先玩